村屋4G PLAN 只要CSL OFFER

屋企剩係收到CSL
想開多張4G卡俾PS4 ONLINE用
有冇CSL SALES有靚OFFER?

識個sales可以做平啲
Tg pccw177
Wtsapp 51156457

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan